彼は先日、彼女に振られたので落ち込んでいる。
彼は今日は元気がない。
彼は上司に怒られて意気消沈だ。話すのは明日にしよう。
彼は給料日前で、ろくな食べ物を食べていない。
彼は事故にあって足の骨を折ってしまった。
彼女はスポーツが大好きです。
彼女は今日は元気が良い。昨日良いことがあったようだ。
彼女に出会えてすごく嬉しいです。
彼女は素晴らしい人間です。私は彼女より素敵な女性を見たことがありません。
今日は彼女と一緒に出かける。楽しみだ。